Lost Children有冇資格做SRW系列Top 10好聽BGM

Lost children

呢個bgm首次出現既劇情
21:00開始
大破再重生變成exex兇鳥

呢個隻編曲我覺得幾神下
完全係超級親生仔級別待遇
機戰吧有解釋呢首bgm係另外以下三個bgm重組而成
我翻譯一下：
22nd CHILD
地球の後継者（主旋律，地球搖籃班人登場的劇情bgm，跟THE GATE OF MAGUS一樣）
VANISHING TROOPER（前奏中使用了部分旋律，表明機體是兇鳥系）
TIME DIVER（快結尾的那段，暗示和英格拉姆的關係，都是巴爾謝姆系列人造人/複製人）

你幾時改番名

push

綺禮比人bam左
同埋 我唔係綺禮

呢首最正係前奏
OG戰鬥BGM黎講 呢首起我心目中都入到頭十既

首BGM有一句好似志倉社長某首歌

果陣玩2ndog
呢首野簡直可以用超級驚艷黎形容
算係新一代既no.1

幾多秒

對上一次深刻既原創係雙子天獄篇個首

20秒開始真係幾似lost children開頭

Z系係得黑正樹果隻先有感覺
其他無感

黑正樹精靈憑依都冇新BGM
真係可惜

成個Z系入面黑正樹係咪冇換過bgm

arrow of destiny
ACE attacker系列
revenger

time driver
22nd CHILD
lost child
another time driver
the gun of dis
我已經當左呢幾首係一個系列咁

唔換仲好 本身首BGM已經幾正
Btw Z系列主角最鍾意節子果首涙拭う翼

Gun of dis係emmissary from the void既變奏版

time diver
another time diver
lost children
黑焰狩人
呢幾首就真係同一個模黎

ace attacker有人唱既版本好撚正

以為會Z3會有新bgm或remix加強版

Z系主角點少得 gun gun呢奧gun呢奧

獅子個首好鐵球大叔吼太個FD一撚樣

番長?

因為機戰傳統每集都會有隻bgm夾人聲又或者係hard熱血

我自己心水最好聽聽唔厭既：
lost children
moon knight
朱迪卡果隻(古林舞bgm)
黑正樹
another time diver
妖精之舞
優秀姐bgm

ARMAGEDDON
TIME TO COME
紅の修羅神
ACE ATTACKER
ICE MAN
TIME DIVER
THE GATE OF MAGUS
DARK KNIGHT
Fate
Revenger
Trombe!
桜花幻影
絆を信じて
英雄戦記
LOST CHILDREN
好撚多
仲未計魔裝

其實魔裝全部BGM都幾高質
即使係主角以外嘅角色d專用BGM都好正

神父你個大號仲未得咩

屌你提一提先醒起

魔F大波黑長直個首咪正

一聽番就諗起佢有幾慘
一開波阿妹已經死咗 後期金毛又死埋

慘過節子
節子都話有平行世界黎替代
佢冇 而且對工具人又冇戀愛情感

主角暫時冇人夠修羅神有霸氣，就連音樂都有種一騎當千既鬥氣

當然啦
佢動力源就係霸氣

Lost Children同Revenger正到我玩機戰V都要手動換佢地入去

櫻花幻影
the gate of magus
凶鳥mk lll首歌
魔裝機帝第一首bgm
水魔裝bgm
dark prince
蕾比bgm
SRX bgm
響介 bgm
Fate
Revenger
Moon knight
老豆bgm
全部J死人

我覺得Bgm都有分超級系同真實系同邪氣boss系
我鍾意邪邪惡惡既多d

櫻花幻影同蕾比既bgm係神編曲
節奏感超強

睇到呢到都無疾風神雷

無人記得a3大雷鳳第一次出神雷既震撼？

120%出力 限界突破

櫻花幻影果條女好正

玩alpha3第一次就揀超男
但真係冇感

黑天使系列

冰女bgm

當年以為會加入/未死

命不久矣

好廢，但我會照用

便服look好J

有次元力/無限力/精靈力
壽命算得係咩

入得隊可以用到一集game以上有幾多個真係會死